- Шрифты поправил
- На бургере те классы не сделаешь модификаторами
  они завязаны на is-active
- А про видео я уже говорил что оно в builder-ре не
  работает а если так открывать (без static-server)
  раборает отлично и на GitHub тоже работает

- Ну а с клонированием элемента я это делал когда мы 
  еще Js не начали проходить а потом все времени 
  не было нормально переделать
